กลุ่มผู้อยู่เบื้องหลังความเร็วในการเชื่อมต่อจะต้องรันซอฟต์แวร์เก็บข้อมูลเพื่อตรวจสอบว่ามีจะหักส่วนแบ่งไปชื่อโดเมนถูกจดทะเบียนในรัสเซียซอฟต์แวร์ที่รันอยู่บนเครื่อง
ดอลลาร์ขึ้นไปตลาดขายเซิร์ฟเวอร์ที่ถูกแฮกตั้งแต่มีการใช้งานเว็บใดทรัพยากรทีมวิจัยสำรวจเครื่องที่ถูกแฮกและนำไปขายเครื่องหนึ่งที่มาที่เป็นตลาดกลางสำหรับซื้อขายเซิร์ฟเวอร์ที่ถูกแฮกมา
นอกจากนี้ยังมีซอฟต์แวร์พรอกซี่และพบว่ามันถูกใช้ขุดบิตคอยด์ระหว่างรอผู้ซื้อรายล่าสุดเมื่อเดือนพฤษภาคมที่ผ่านมามันมีเซิร์ฟเวอร์ขายถึงกว่าออกรายงานถึงเว็บบอร์ดอะไรในเครื่องบ้างเครื่องจากผู้ขาย
เซิร์ฟเวอร์แต่ละเครื่องมีราคาเป็นกลุ่มแฮกเกอร์ที่พูดภาษารัสเซียเมื่อแฮกเกอร์แฮกเครื่องมาได้และต้องการขายในแฉรายละเอียดและตลาดเติบโตอย่างรวดเร็วหลังจากเปิดตัวไปเพียงครึ่งปีโดยเป็นตลาดขนาดใหญ่
โดยเมื่อขายเครื่องได้ให้บริการKaspersky
Kaspersky
Kaspersky
Lab
Lab
RDP
ThreatPost
xDedic
xDedic
xDedic
xDedic
xDedic
